xxxtentacion,Lil peep 新歌 Falling down

如果佢地仲在生就好

冇錯尢其lil peep

雖然我鐘意lil peep , 但我覺得成單野係賺死人錢

唔係話xxx生前都想同peep合作咩
算係了咗個心願

xxx想姐，
peep 應該唔會想